Josep Kesk annab üllesse, et temmal olla mullu karjaaiast 1 hanni ärrawarrastud, nüüd olla temma Kokkora walla meeste Kristjan Müürsepp, Jaan Turk ja Josep Saar kaest kuulnud kudda Josep Kuslap nende wasto üttelnud, et temma polle mitte isse nimmelt warrastanud, agga olnud abbis söömas, sellepärrast kaebab temma Josep Kuslap peale, ja pallub tunnistajad ärrakulata
Josep Kuslap polle ette tulnud. Kokkora walla mees Kristjan Müürsepp tunnistab, et temma ja teiste wastu olla Josep Kuslap üttelnud, et temma ei olla nimmelt se hanni warras, aga aidanud ühhes teistega anni ärrasüa. Ka käinud temma wiina toomas.
Josep Saar tunnistab nisamma Jaan Turk tunnistab nisamma
/: jääb poolele :/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
